有冇溫哥華嘅巴絲想貢獻物資俾香港發夢用？

如題